【急！！！】幫手草擬一份十萬人白宮聯署，老解到港非同小可

可唔可以用一齊Draft一份十萬人白宮聯署，內容大致上係咁(請幫忙資料搜集加減內容) : 「要求白宮密切留意香港發展，假如北京派解放軍鎮壓香港，要求北約及聯合國派出聯合國維持和平部隊(United Nations Peacekeeping Force)到香港防止人道危機，保護香港市民及在港外國人」，先要做好中文內容，因為要翻譯做英文好易，快

推

幫下手

我無野講

推！

期待取消關係法